又要俾人回帶，又唔俾人假膠

成個波台充斥住咁多回帶post,有啲直頭唔好笑，拉低哂質素都算。
但係啲老屎忽扮撚哂野笑9人做乜7啊？
扮假膠都要俾人屌新會員

求comment回帶post嘅template

屌你老母

咁撚認真對待波台d假膠

屌人新會然嗰咋先唔係假膠，咁先on9